麥當勞男客拿不到吸管動粗 結果女店員是拳手K爆他

美國佛羅里達州一間麥當勞，周一發生客人揮打店員事件。一名男顧客疑因沒有拿到吸管，用粗話飆罵櫃枱一名女店員後，竟還動手攻擊，豈知她剛巧曾是拳手，雙手有力與他拉扯，並揮拳還擊。該客人在元旦被拘留，被控兩宗攻擊罪。店經理力挺這位女店員，沒有因此解僱她。

美國福斯新聞網（Fox news）昨天報導，事件發生在佛羅里達州城市聖彼得斯堡（St. Petersburg）一間麥當勞。片段所見，男客泰勒（Daniel Taylor）抓着女店員詹姆斯（Yasmine James）襯衫的衣領，幾乎把她拉出櫃枱。

詹姆斯隨即反抗，然後不斷出拳瘋狂打向泰勒，把他抓著她領口的手打掉，拳拳有力。接著，一名員工及店舖經理先後嘗試分開兩人，稍為冷靜後，泰勒大叫要求把她開除，詹姆斯迅速回應：「不，你將會去坐牢。」

拍下影片並上載臉書的目擊者比安德尤迪（Kinie Biandudi），昨天下午進一步指出，詹姆斯沒有因此而被解僱，又補充她是一位前拳手。

據悉，此事件是因泰勒不滿沒有吸管而起，詹姆斯解釋店家依照規定不會主動提供，顧客必須開口要求，但泰勒不聽說明，仍然發飆並甚至罵粗話，她要求對方冷靜，結果他卻動手抓住她衣服領口，她才出拳還擊。

根據法庭文件，40歲的泰勒來自西維珍尼亞州（West Virginia），他在1月1日被拘留，被控兩宗攻擊罪。（國際中心／綜合外電報導）

仲以為係香港

個男人抵啦 以暴易暴

因為吸管

拉埋個女力架

邊度都有客係會唔聽職員解釋
職員只係執行人
要屌就屌決策個個啦

個男人似想揸波多D

唔通真係打個員工咩 ....

咪係 咁都有得講

Aaaaaaaaaaa

唸起黃c 淨係識9坐，人地黃背心就真係開拖

港奴邊敢郁手？
俾盡咪互屌，個客仲要走住屌嗰隻
仲有，人哋前拳手就真係打拳
香港？夜店嗰啲拳手都唔返麥記啦
或者叫曹星如轉業餘之後去做麥記可能易啲

係環保撚逼到前線好辛苦

男人婆咁喎....

搣佢粒lin